要檢測左先可以返工

唔想去正苦做檢測，有冇其他私人化驗所推薦